屋企有棕帶曱甴點算

有冇人屋企岀現過呢種曱甴 跑得勁快
有冇咩方法可以對付佢地

你係咪藍絲嚟？

利申講笑

呢款棕？

呢張圖炒咗車
求驗出咗post

壁虎

呢種係粽帶曱甴

咩位出沒多先?